{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069018",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "로맨틱가든219"
    },
    "text": "抱川市郡内面清郡路2985番キル661階に位置する新商品レストランロマンチックガーデン219は、美味しい料理と美しくリラックスした雰囲気を提供する場所です。 ここは週末の家族外食や小規模イベント、イベントのための空間として魅力的な庭園を備えています。 シェフの味を感じることができるおいしくトレンディな料理を味わうことができ、様々なメニューと美しい雰囲気が用意されており、訪問客に健康なヒーリングの時間を提供します。 メニューは様々な種類の料理とカフェメニュー、バーベキューステーキなど特別なメニューで構成されており、価格も多様に設定されています。 例えばサーモンサラダ、キューブステーキ定食、ロマンチックブランチ、ロマンチックガーデンピザなどのメニューがあります。 また、簡単な食事と一緒に提供されるマッシュルームクリームスープです",
    "QA": [
        {
            "question": "レストランロマンチックガーデン219はどこにありますか？",
            "answer": "抱川市郡内面清郡路2985番キル661階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レストランロマンチックガーデン219はどのような雰囲気を提供していますか？",
            "answer": "美しくリラックスした雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "レストランロマンチックガーデン219ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "おいしくトレンディな料理が提供されており、様々なメニューが用意されています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "サーモンサラダ、キューブステーキ定食、ロマンチックブランチ、ロマンチックガーデンピザなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "レストランロマンチックガーデン219はどのようなイベントに利用できますか？",
            "answer": "家族外食や小規模イベント、イベントのための空間として利用できます。"
        },
        {
            "question": "レストランロマンチックガーデン219の価格帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "価格は多様に設定されています。"
        },
        {
            "question": "レストランロマンチックガーデン219で提供される特別なメニューはありますか？",
            "answer": "特別なメニューとしてバーベキューステーキなどがあります。"
        },
        {
            "question": "レストランロマンチックガーデン219では健康なヒーリングの時間を提供していますか？",
            "answer": "はい、訪問客に健康なヒーリングの時間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "レストランロマンチックガーデン219で提供されるカフェメニューはありますか？",
            "answer": "はい、カフェメニューも提供されています。"
        },
        {
            "question": "レストランロマンチックガーデン219で提供されるマッシュルームクリームスープはどのような料理ですか？",
            "answer": "マッシュルームクリームスープは簡単な食事と一緒に提供されるスープです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 487
    }
}